撕紙狗清野個陣發現左啲野

佢地冇撕到幾張
其中一張寫著
「回應訴求，否則三罷升級」
張野睇落都舊舊地
我想問下升左未

利申：差布袋彈同實彈未中過